點解仲未有泛民議員去入稟法院DQ班假學歷？

肯定冇爭議架喎

邊夠膽

成個立會都蛇鼠一窩